%! TEX program = lualatex

\documentclass[11pt, a4paper]{article}

\usepackage{setspace, fontspec}

\setmainfont{Vesper}

\setlength\parskip{\medskipamount}
\setlength\parindent{0pt}
\renewcommand{\baselinestretch}{2.00}

\usepackage{tikz}
\newcommand{\cxirkauxi}[1]{\begin{minipage}{1.25em}\resizebox{1.25em}{!}{{\begin{tikzpicture}\node[circle, draw, inner sep=0.1cm, line width=2pt, color=lightgray] {\resizebox{1em}{!}{\textcolor{gray}{#1}}};\end{tikzpicture}}}\end{minipage}}
\newcounter{sentenceno}
\newcommand{\resetsentences}{\setcounter{sentenceno}{0}}
\newcommand{\ping}{\stepcounter{sentenceno}\cxirkauxi{\arabic{sentenceno}}~}
\newcommand{\text}[1]{\resetsentences\input{#1}}

\begin{document}
\setlength\spaceskip{0.50cm plus 0.25cm minus 0.25cm}

\section*{Y Frân Ddu}
\text{esop}

\newpage
\section*{Harri Potter a Maen yr Athronydd}
\text{hp}

\newpage
\section*{Y Tywysog Bach}
\text{tywysog}

\newpage
\section*{Anturiaethau Alys yng Ngwlad Hud}
\text{alys}

\newpage
\section*{Llyfr Genesis}
\subsection*{Hanes y Creu}
\text{beibl-gen}
\subsection*{Tŵr Babel}
\text{beibl-babel}

\newpage
\section*{Teithio drwy Hanes}
\subsection*{Amgueddfa Lechi Cymru, Llanberis}
\text{hanes-llechi}
\subsection*{Llyfrgell Genedlaethol Cymru, Aberystwyth}
\text{hanes-llgc}
\subsection*{Y Senedd, Bae Caerdydd}
\text{hanes-senedd}

\newpage
\section*{Gofid}
\text{gofid}

\end{document}
